突發，出埋防暴盾🌝，兩個mk仔做咩黎

如題

SPK